決定走援交這條不歸路

會窮

會發達

幫襯佢真係不歸路

其實張圖個個係我嚟。。

又回帶

發達靠呢鋪啦

個個比翻$100車錢佢佢先發達 1日約30個人比翻車錢佢 好過比人屌

你援交仲窮過唔做野
去乞食啦

發過豬頭

點解咁問嘅 有咩誤會

笑到仆街 巴打高質引發多重思考 思考次序如下; 1. 2. 3. 4. 5.

咁你又負評我

嘩屌 想嚇鬼呀

得罪講句 照下鏡先啦

屌你老母放張自拍出嚟比較囉

old news is so exciting

首先要約到人

岩呀